太古元氣壽司 排隊現況

一個禮拜後，人龍依舊

過兩個星期咪一切如常

有無人知個經理同分區俾人炒咗未